點睇龔成？

近排睇經濟一周先知佢係邊個 咁後生又出書又上車又財務自由好似好有料咁 咁多位巴打點睇

真係有料到
咪又係好彩冇實力

簡介
龔成是於公屋長大的80後青年，畢業後於銀行從事投資相關工作，雖然月薪僅萬多元，但因為理財及投資有道，只花五年時間，於28歲已累積到100萬元資產，目前淨流動資產有數百萬元。著有暢銷書《80後百萬富翁》、《80後2百萬富翁》及《財務自由行》，並出任創富課程導師。
facebook專頁：

個人網站：

又賣廣告

冇人識？

屌我真心問 佢講到自己咁有錢使撚賣廣告

得嗰一百萬就學人出黎教書

講既概念幾好

講黎講去都係個啲

成日叫人月供盈富,港燈,港鐵,領展,香港電訊

次次Q&A 都係

八千幾蚊一個course
賺到笑
你繼續吹棒財演

我諗佢教吹水course賺多過股票

真係好撚貴 但係又個個月都爆
所以先想問下大家覺得佢講啲野點

我都覺得而家應該係

個陣有人送左佢本八十後百萬比我，後來再睇d投資書，發現佢好多位吹大左eg return rate, 同好多內容都係經典書抽出來

咁唔通叫你買d炒股咩

有料嘅，洗撚收錢開talk教人炒股吖，自己玩套野係準嘅收埋食啦，仲要8千蚊?
同賣料狗有撚分別，狗也不屌

一個月一百人報
月入百萬
洗鬼再炒股

包裝得好d既老千

問財經台啲手足仲好過佢啦

你都唔明，開班教人吹下水，唔洗承受市場風險又收到貴一貴，用知識創造大量財富

睇過佢本書，其實都只係講好多投資基本野，例如開源節流儲本金、盡快開始投資享受複利率成長之類，大把書都有寫，唔算特別

但站在被動投資者立場黎講，佢所謂買2800低買高賣賺第一桶金，都係靠食正個浪先成王敗寇，係咁好眼光不如買期指啦

點都好，都好過某L sir教人按樓買債基賭身家

我就係明，所以先話嘥鳩氣，自己買書睇上網研究好過啦，佢開得班根本就無得輸

淨流動資產數百萬就學人出書

所以我一直都話，學投資根本就唔洗上堂，係一般人硬係覺得有導師教先學到野

咁應該點學 睇書睇新聞？
唔係想炒但係唔想就咁擺幾萬喺銀行每年得幾蚊息
每年有6,7%增長都好

孤狗

我一直都唔認為2638值得俾佢講到咁好，佢主要講資產性股票多